屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

又話今晚獻花

屌你老母得返幾個鐘

一個熱門post都冇！

我理撚得鳩鐵講乜撚野唔撚del cctv

用群眾壓力煲大佢！！！

要每個媒體都報道成撚個太子站都係白花

交出cctv示眾！

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

P牌幫推

同一時間咁多人死左仲要冇名，連姓都冇

咩事？

尤其西貢嗰單⋯

出黎呀仆街

7/9機場更新 求求大家

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

幫推

有花買花 冇花褶花！

推到上熱門得番4個半鐘！

推呀仆街

香港人獻花

我數到9個

［整合］離奇命案

P牌推唔到幫我推呀屌

附近邊度有花買? 係咪要去花墟?

花墟最多 同埋要早去 我都會買定啲到時派

光復香港

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
將《願榮光歸香港》獻俾手足
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

好, 收工去到最快都要7點幾

等你呀！！

我要係熱門見到呢個post呀

推
還831所有手足一個公道！

pish

Push

push

我獻咗啦，夜晚唔得閒

831 CCTV
907 機場
908 美領

P 推唔撚到都要推

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

去太子！
去遮打！
唔好分散人流去咩沙田呀（雖然我都好想去。。）

推 摺紙花得唔得??

8.31 9.1CCTV
要求交出8.31同9.1全線所有CCTV
唔只太子站
其他站都好緊要

還原真相 今晚太子見

花我都買好哂喇

無花褶花

車務控制中心係青衣

死者係太子

仲有荔枝角
石硤尾

Disclose the Truth
831 CCTV
Dead or Alive

推唔到都要推

7點半到呀冇花唔使驚 到時都會有人派

得番2個半鐘

推呀

封左站
一陣警察會落黨鐵清人

想關站阻止啲人
DLLM

唔搭黨鐵 仲有正常陸路！

今晚唔係遮打咩？

現場要唱

花都買咗 係咪照730獻？

大家發夢發到累既時候
不彷休息下，放鬆下

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架